韓職(k-league)係咪星期五開返波?

我隱約聽到新聞話韓K開返波，係咪真?